你地對唔對得住文宣？

文宣一有新料就出圖，連登仔唔係唔share下話

唔好淨係係連登推，圍內自hi，推去fb, ig, baby condom, 香土，連農又好，airdrop又得，乜柒都好，傳出去！

721見！

推

---------------------------------------------------------
7.21和理非都要全gear！

唔帶gear既下場就係你隔離個個比人搞都救唔番

7.21前學下武功：

游蕙禎做Youtuber 教大家應付扑頭狗

補充下心態：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

得閒做下文宣AIRDROP：
[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

7.21見

乜柒都好，傳出去！

721出黎行！

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，airdrop, Facebook, IG 香討, BK, uwants

#不分化 #不篤灰 #不割蓆

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

垃圾連登仔唔SHARE?

基本野!

7.21

改圖啦行到去修頓咋 唔會誤導左D良好市民 一陣行錯路變非法集結

同我推

連儂宣傳好重要

唔好淨係圍內打飛機啊哈!!
對外宣傳啊屌!!!!!!

721見

乜柒都好啦, 各有各做, 最緊要宣傳!

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，airdrop, Facebook, IG 香討, BK, uwants whatsapp

Push

對家加大左宣傳力度, 連登仔冇回應??

唔好淨係推POST, 去香土, Babycondom, airdrop , 街招, 對外傳啊屌!!!

傳出去! 721見!

推啊

乜柒都係假, 要人

PUSH

垃圾連登仔唔係最另做鍵盤戰士既咩

屌你地，我放工既時候要收到有人瘋狂轟炸我airdrop！

唔係淨係推，做野

721

炸佢老母啦，記得改電話名先！

唔好淨係推，身體力行

鍵盤戰士呢

要連登水軍啊

傳出去!

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾

一傳十，十傳百

垃圾連登仔，係時候做野啦

7.21維園見

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

[!!!推!!!]英文警暴文宣追加

【突發!!!!!!!】九國語言支持香港標語

宣傳不足啊dllm

對外傳！！

721新香港

推推

整左英文文宣，請任用

關於新鴻基新商場開幕/新樓盤開賣消息

垃圾連登仔重要野唔撚推

印出黎痴啦dllm

幫下我散貨呀

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

[!!!推!!!]英文警暴文宣追加

【突發!!!!!!!】九國語言支持香港標語

傳出去啊, 對家都做緊同樣既野, 要加大力度!!!!!

理撚得佢, 印又得, send 又好, 一傳十十傳百

連登仔講就凶狠, 做就碌撚

痴連儂好有用

去埋其他公司門口SEND

屌你老母就收工啦, peak hour又係時候airdrop

英文文宣，請任用

毒撚一條友去蘭桂坊酒吧airdrop 又有得玩

有冇英文版嘅用嚟AirDrop?

俾啲想象力好嘛連登仔, 傳出去啊理撚得你點傳

最後果張睇到流馬尿

連登仔專推垃圾POST重要野唔推

7.21國際文宣

放工啦, 又係時候airdrop

唔send對唔對得住文宣組啊?

up

大家對唔對得住走左既義士？

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，whatsapp group, airdrop, Facebook, IG, 香討, BK, uwants

見呀

1

文宣卜心卜命去做, 你班友仔就係屋企打飛機

721維園

放工又係airdrop 好機會

7.21見

懷疑連登仔淨係識幫三毛推PO, 重要野就唔撚做

幫手share我個啲唔該

推推推

幫手推有用post

理撚得你印出黎痴定印出黎貼係個頭度, 將訊息傳出去啊

Bk好恐怖
好彩呢班唔係我老豆老母
如果唔係我會連認都唔敢認

咪撚柒係連登圍爐啦

成日話香土baby condom先係始作俑者, 用行動證明好嘛?

大家一齊6點鐘放ig story 宣傳721

冇IG FB 借人嗰個用下囉, 唔撚會死既

你班自由閪, 出黎幫手啊!

不要再圍爐了, 衝出連登!!

熱門都上唔到, 連登仔係咪咁垃圾

文宣post永遠冇人推
1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

721 維園見
推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 索帶 報紙 膠紙 顏料 膠袋 鉗必備

push

就放工啦, 地鐵又好巴士又好行街又好AIRDROP 幫到你

人呢?

堆

推上熱門！

放工啦, 又要AIRDROP了

正經野唔做日日係屋企打飛機

連登仔唔識用AIRDROP???

放工啦就

dont know chinese? no problem la dllm

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

連登仔係時候出動啦

放棄嗰啲同我諗下香港人既自由值幾錢? 咁易放棄? 無價架屌你

唔洗淨係痴連農, 周街都痴得架, 俾啲勇氣同想象力啦

連登仔肯出黎未

和理非除左遊行就冇野做? 咪戇鳩啦

身邊啲frd 200萬個次出去似為打卡
之後都無去過

前線辛水辛汗, 你班垃圾SEND張圖都唔敢??????

唔send唔配做香港人

唔好灰心, 傳出去, 一定會有回音

咪撚搞新城市住, 條數有排同佢計, 依家721要人啊屌

[戰前升級]覺得D狗好惡死又唔知自己做到咩就入嚟睇下

屌你地宣傳主線任啊

多謝

AirDrop 同fb 攻勢未停過
大家幫手 spread開去

香港內部文宣其實唔駛整咁多。。。

仲有15分鐘放工, friday night 梗係酒吧 airdrop

咪淨係推PO, 做野啦

721推

記得post ig story

friday night happy hour airdrop

Push 721見！

721 去遊行

7.21國際文宣

內有大量英文文宣

就放工啦屌

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

你班垃圾唔係唔share 下話

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

唔好同我講放棄, 人地命都可以唔要你怕SEND張圖????

放工AIRDROP了

證明下連登唔係垃圾OK?

宣大佢

friday night 餐廳酒吧好多人架

Come on

坐言起行好嘛

我想話d文宣好多都係畀自己友睇
有冇d係畀中間派睇？

推！

前線駁緊命你就歎冷氣, 你同班白衫狗有乜分別?

放工了!!!!! 去酒吧happy hour airdrop 先

Any English version ?

咪再推垃圾分化POST, 推啲有用野

Yes go back up a few pages you will see it

屌，又無721

還掂禮拜五冇人約, 周維宣傳下先

垃圾連登仔呢

長輩圖求share

求文宣幫手，製作文宣針對中間派

《屌你老母，全面文宣開火！！》潘父曾致函林鄭提出其他方案

sor suport

已經痴緊!

做實事

SOR文宣組
七幅圖有六幅圖都無問題
但真心頂唔順第一幅個抽氣扇
見到就諗起97後無啖好食
莫非你幅圖玩暗黑兵法之激將法？

唔啱心水唔緊要，樓上有個文宣database

揀到啱為止

識玩就去酒吧!!

主線都唔宣傳?

出去SHARE 啊

AIRDROPPPP

721POST都要自己推?

辛苦哂文宣組

辛苦哂文宣
Airdrop 先

7.21國際文宣

many inside

屌你地主線任啊

有大隊, 香港人最叻羊群, 驚西咩

剛見到旺角火車站去旺中條連儂橋有巴絲派緊傳單
唔知係咪因為我樣細唔派比我

死黑警
咁樣趕人出馬路

Push，盡send廣傳，721 維園見

Airdrop

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721見

airdrop 大軍出黎啦

Push push

Airdrop緊了！

傳出去 !!!